有學者絕食

Apple Daily live

103小時
絕食明智

兄弟爬山，各自努力

林鄭真係由得你地絕食死

同路勿互屌

呢個女人幾冷血你第一日見識?

sorry 激動咗

IKEA 豆腐雪糕

呢個時間佢絶食仲有用過咩不合作運動

黃子華話無用
但因團結全部野同一階段做
又唔同講法

真心唔建議絕食，你玩和理非，一係做文宣，遊說外國政府

唔想潑冷水但103萬人都可以無視

唔會有野再令政府關注

103萬人遊行都唔理, 幾丁友絕食不如做下實事支援前線既人啦
佛系抗爭咩?